LF2係咪香港最成功既遊戲

全香港細過40歲既人都應該玩過/聽過

係 以前同朋友玩真係幾開心 1部電腦就可以幾個人玩

好撚逼 keyboard 成撚日jam 出唔到技

八個julian打crazy! 闖關第五關，部機lag到爆，出波會變出空氣

冰佬輕輕走過

邪鬼

童年回憶

睇錯L4D2
走先

做好寒假作業未呀

點解唔用手制

好有錢咩

可以偷偷地掂下男同學手仔呀嘛

GAY

通常玩都係學校電腦玩
唔通帶手制返學咩

用邪鬼一打二都好輕鬆不斷用大波打人

乜撚野寒假

防右攻

做功課啦，渣ga

神魔之塔先係
抄game抄到發達，仲有一大班台灣人仔死忠

好似而家既LOL咁

LF2 係反映香港創意產業最悲哀事實既遊戲

1. 免費先多人玩，作者冇任何直接收入，除左賣版權比人整LFO 果筆錢。

2. 其中一個作者冇再喺呢行發展，去左外國撈。

3. 另一個作者堅持寫game，出左隻英雄大作戰，最後都係撈唔起。

成功？睇你點定義啦。

lf2係大學project黎

好似lf1先係

cu cs , 到今日都仲拎出黎講

我都特登俾咗$48支持Hero Fighter
其實玩落都唔差架